Инверсия
Напишите программу, которая введенное число заменяет на обратное ему: если введено число 
x, нужно вывести 1/x.
Если введено число, по модулю меньшее 
10e−9, вывести INFINITELY LARGE, если больше 
10e9, вывести INFINITELY SMALL.
Формат ввода
Вводится число.
Формат вывода
Выведите число или сообщение.
Пример 1
Ввод 0.5
Вывод 2.0
Пример 2
Ввод        -125
Вывод -0.008